屌你老母，究竟邊個發明'知足'依個詞語

情景1: 你要求加人工，你老細同你講 ：做人要知足呀，都加左300蚊比你啦，唔好咁貪心啦

但當你做既時候，就唔係咁既一回事

情景2: ：屌你老母！你有無溫書嫁！你同我考50分返黎？！你今晚唔使睇電視打機。

:50分啫係合格啦，做人要知足呀，合格已經好好，呀陳太個仔都係70分啫⋯⋯我都合⋯

:你同我收聲！做人點可以咁無要求嫁！你即刻同我入房溫書，唔識唔好出黎！

你玩哂啦